想從前線退後休息的義士 求求進來！！

不少香港人從小就處於壓力下成長,
從6月開始到現在更有很多義士帶著負能量一直線上升,
希望大家先深呼吸, 把這份不甘心先留著,
在適當的時候一起爆發出來解壓,
把我們的絕望當作日後的子彈!!
5大訴求沒回應, 林尊照舊背後作孽,
黑警漸增暴力對待市民讓人怨恨加深!!
但希望大家別被眼前暴力過份吸引注意力,
可以試刻把重心放在各界媒體！！遊行同時搜集更多證據！！
寫Email, 翻譯這些較小的事情讓外媒知道！！
因為很多克警街頭打人事件外媒很少知情！！
不少外媒只留意到大遊行, 若前線的義士能把親身經歷,
加上大家提供的有力影片對外媒一定有很大作用！！

我知好少人推求幫忙散播希望
我知好少人推求幫忙散播希望
我知好少人推求幫忙散播希望

我知好少人推求幫忙散播希望

自推!